[愛情心理學]點解開始拍拖時會睇唔到對方缺點?點解分手咁痛苦?

大家好，小弟開咗個YT channel ，希望分享吓有趣小知識(心理學, 科學, 歷史, 甚至政治)

今次由大腦科學, 心理學角度講下愛情行為, 例如點解分手咁痛苦, 點解開始拍拖時會睇唔到對方缺點

如有不足, 麻煩指正

聲調太平穩 會俾人一種悶o既感覺
BTW youtube缺乏廣東話o既資訊性channel 加油

多謝巴打意見
第一次講, 所以有啲緊張, 好抑制把聲
下次我會試下把聲活潑啲同多啲高低起伏

自推一下

我想要ov3.

推

我都想OV329可以變藥減輕痛苦

多謝絲打幫手推

多謝巴打幫手推

輕輕一推

推一推

又推一推

繼續推

慢咗少少 跳住睇

精神分析傳言

「想念一個人想的抑鬱了就是愛，沒有抑鬱只是喜歡。」

多謝意見
下次會快少少

推推

支持下 香港創造

多謝支持
我都係見香港少人做相關頻道先做, 始終聽廣東話比較親切

多謝巴打

支持

多謝支持

幫推

加油

夜晚床上睇，冇開聲要睇字幕，背景太光好難睇字

整體架構唔錯，睇得出有做功課同花心思。

但好多細節都想屌，唔知樓主介唔介意

多謝幫推

多謝, 一定會

多謝意見, 下次改用其他背景

多謝, 歡迎比意見

個人覺得太多fade in fade out. 令到整體感覺慢左d， 內容係唔錯的

btw 有冇睇開邊個youtuber？

多謝

多謝意見
睇開的香港youtuber: RU(唱歌) , 熊仔頭, POW POW

巴打可以睇睇台灣人叫 理科太太
佢嘅片都係資訊類
幾吸引人睇 可以參考下

留名

推下

推 期待更多嘅有趣知識
台灣有個叫教授鼠鼠會分析好多現代產物背後嘅歷史背景同牽涉嘅權力金錢關係 可以參考下

支持
字幕唔係好睇得清楚